連尼住：而 VIP 一直都整緊既

連尼住：
而 VIP 一直都整緊既
唔係想像中咁簡單既事黎

賺少啲錢 唔係想像中咁簡單既事黎

比D時間連尼住啦

廣告就update 得密咁勤力，adblock 都頂唔撚緊

連尼住唔係靠hkg plus 有今日咩，條友d技術跟本唔掂

正賤種黎 幾時死全家

第一頁先岩

係時候回家了

友台最區得幾條友自己推無人應

俾人屌
一開始班友唔係含連反Joe 架咩

開頭搶左plus 囝個光環
依家發現連尼住都係果個an機 lihk 走數既連尼住

個名有個連字嘅都係仆利黎

返去搵牙祖算數

都係好撚廢添

連加特
連迪洛夫
連儂

1年時間，樓都起撚完啦

Sica出先定lihkg vip出先?

白連特

連狗要賺幾多先開心

ifanboy 咁大條水
梗係奶左佢先啦

利物浦重奪英超冠軍先定連登有VIP先

利物浦重奪左la
我利win

雙修

價錢 vip跟帳號定跟機

波台手足咁有志氣就死返去高登啦
連登容不下你班廢柴說三道四

成日攞連登同廢登比
廢登而家成個死城咁,得返班廢老廢中上
間唔中上一上去睇佢地講野 真係人唔笑狗都吠

跟機唔通iphone ipad web分三個比錢

咁hkg+個陣都係跟機

不過以前plus 態度良好, 大家唔會諗adblock
依家連狗走數走左成年, 個個裝哂adblock

咁撚得閒去舊登
你都on9, A係屎B就唔撚可以係屎?

連狗:整緊啦仆街 嘈嘈嘈 嘈乜鳩呀

最仆街係呢條友，我一早話佢為利什麼仆街野都做得出，一方面話做大個餅但自己又心虛唔肯俾api其他人開發，原因就係怕歷史重演。佢只會越來越仆街。

早洩=國民黨
連狗=共產黨

所以你咪係度吠緊

十分同意

同CC台同屌警犬一樣

笑撚柒左 嫌人地係屎自己又爭住食
你覺得連登係屎咁有得揀唔食屎架嘛

你真係垃撚圾

真係正，一年都未夠就俾網民屌返落谷底

連狗依家賣埋大陸廣告添

姓連既都係辣殺

就咁一個post都幾個支那廣告
錢你就識賺 屌你老母

乜仲有連衛兵

好多死忠都block左廣告

利狗奪取英超[black]亞洲盃[/black]！！！

係唔係講左好耐
都仲整緊

放棄現有收入 確係難事
請大家體諒

開壇個時個三四個月都會比錢
依家真係不了

賺完廣告賺vip
爽能到

強力支持連住尼壇主舉行連登大屠殺,什麼波台狗 反連狗統統殺殺殺 ban撚哂佢就岩

最仆街係an版極垃圾
之前睇朋友上
以為佢上緊其他forum

要啦 64天安門屠城之後支那人幾乖

連囝

Wheres API.doc

呢個app就抄HKG嘅
人地以前有VIP 而家再加有幾難呀

你冇嘢？

我會俾多十年時間連仔 耐心等候

你咪on9啦

屌你地咩
連仔去旅行唔洗錢咩
賺多少少係咪唔得呀
咁唔滿意就唔好上嚟
好行夾唔送呀

最好笑係廣告插入技術超前plus仔

對，中國人要行共產黨路線先對付到。
三反五反，反右反孔。秋後算帳。

禁入info

This is a list of the information sources used to determine that this ad be shown to you:

The time of day, the website you were viewing or your general location (for example country or city).
Our best estimation of your interests.
Google personalizes ads in other ways as well. Learn more.

連copy and paste都無，又串柒柒話唔鐘意搞，無料就應喇。

所以我叫大家理智，高登連登一齊上，邊個坐大都只會仆街。

本身用WebView係有的
不過而家可能因為performance好啲轉咗用native
又無implement到selectable
搞到而家到喉唔到肺

迫人回家